何君堯衝擊建制記者會

好好笑

係都要走出嚟7

好勇武 撐警集會完上哂腦以為自己真係大佬

傳說中未出現既建制勇武派？

建制派好暴力教壞細路

屌自己中國人都要用英文
外國勢力
漢奸
走狗

新西環契仔 vs 舊西環契仔

平時都唔會有機會到佢發言，所以就要耍花樣搶 focus.